體院入住宿舍全職運動員及教練今晚至下月4日不能離開

香港體育學院今日起實施特別防疫措施，今晚8時起入住體院宿舍的全職運動員和教練，至下月4日晚上8時期間，不能離開。體院餐廳亦只為運動員及教練團隊提供膳食服務，每張餐桌同一時間限一名運動員使用。

體院表示，選擇在這期間不入住體院宿舍的運動員及教練團隊，需要在今晚8時前離開，直至下月4日期間不能再進入體院。

體院各部門將採取特別工作安排，部門主管將按工作需要，讓部分員工在家工作，直至另行通知。

瘋狂pappaaoapa